有冇人細個聽人講公仔面有鈉 以為係呢個蠟

心諗點解會有蠟燭成份

有衲呀😅

老衲

我阿爺7x歲個陣以為係

我而家都以為係。。

無蠟點會痴埋一餅呀

仲聽過話咩有個人成日食公仔麵，死咗之後劏開個肚，成個肚都係蠟

好似係聽收音機，1872遊花園講

以前真係信